周國腎新歌叫錢七

腎仔做咩擺我個女枱

叫我?

期待

睇到歌名真係有啲難認真對待首歌

Shyshy

美人

嗨鴨
好期待首歌

專登google錢七有咩意思
原來可以解舊車
真係而家先知

冇人聽錢七？